ps4 gtsports同捆買唔買得過

見佢主機幾靚 但係成set$2880值唔值
會唔會買主機再買game會抵啲
Thanks